美國眾議員Vicky Hartzler：加上我的支持，眾議院通過了香港人權與民主法

With my support, the House passed the Hong Kong Human Rights and Democracy Act.

The bill sanctions individuals responsible for extraditions to China and ensures that the visa applications from #HongKong are not hindered by politically-motivated arrest by pro-#China forces.

Immensely thank to all supporters

休息師切腹未?